有冇人同我一樣想試下行港鐵路軌

半個九龍攤左 留名等睇港鐵收投訴

投訴有乜用

馬時亨一句你可以唔搭，港豬就收皮